4款藍芽耳機iPhone8聽歌用，邊款好？

本身未用過藍芽耳機
主要用黎聽歌
係咪true wireless 都得
好少講電話
聽女聲多 鍾意人聲同bass
求指點🙏

jaybird x3 啦 900$左右
truewireless 唔建議啦市面上無一隻做得好

AirPod

bargi

4款都唔好

試下Sony

有noise cancellation

Sony

sony 或者 soul新果隻run free pro

就係唔想用airpod

Bargi 邊款？

Sony 新出果個？

Soul 我上網見好流

我岩岩試完狂斷線 同埋好拆聲